點先可以知道條女究竟係咪淫底

如果佢成日都摸你唔同既位 例如大脾內側

揸佢個波，如果你之後唔洗坐監，咁條女就係淫底

如果樓主係樣衰毒撚就要坐

可以一試 但條女係冇波

唔洗理 你當係女性

食緊意粉個陣叫佢個名。

Why？

你當係我條女

你試下就知

買條雪條請佢食，睇下佢點食就知

咁樣只可以試到樓主係毒撚定靚仔

溝左佢咪知

係連登問女

對住金城武咪淫底囉

染左髮既女仔9成都淫
越漂得勁越淫

食過咁多件都睇唔明

好多青頭仔